Busca time eh um Trabalho de conclusao de curso de Analise e desenvolvimento de 
sistems do IFSP Campus Hortolandia.
Desenvolvido por mim. Renan Campos.
Nesse repositorio esta o BACKEND desse projeto, feito em NODE JS e MONGODB 
utilizando o framework Express.

A ideia eh desenvolver um buscador de jogadores de Lolzinho baseado em #HASHTAGS
Com objetivos explicitos de cada jogador ingame, para que os jogadores nao
precisem mais 'contar com a sorte' de cair com bons jogadores aleatoriamente.